蘋果日報 要聞港聞 20200913 星期日

蘋果日報 要聞港聞 20200913 星期日

12青年被扣內地21日
家屬求助港府淪人球「林鄭唔當佢哋係人」

母發病攜子全民檢測 恐播毒
餐廳侍應中招 逾10同事拉隊驗疫

張宇人再斥張竹君無計風險

洗街車失控攔腰撞九巴 釀24人傷

屋邨停電 250戶「焗桑拿」
食物變壞發臭 全面維修需數周

【系統公告】「專欄」網頁版已重新上線

==============

6小時前
12青年被扣內地21日 家屬求助港府淪人球「林鄭唔當佢哋係人」

6小時前
蓬佩奧質疑特首違保護港人承諾

■記者會上有不少家屬未有發言，但聽到傷心處，連連低頭拭淚。許頌明攝
6小時前
惦念哮喘兒 憂病發無藥 母哭崩：生死都未知

■有家屬情緒激動，須親友安撫。
6小時前
攜公證書求見 內地反口

■聽着其他家屬訴苦，家屬緊緊牽手，互相支持。
6小時前
入境處卸責 叫搵工聯會

6小時前
台記者認助五港人偷渡

6小時前
官派律師剝奪辯護 知情權

■第100名死者居深水埗普陞閣，其妻相信上月亦已病故。許頌明攝
6小時前
武肺百死同日 港府謝中央

■安老院舍為第三波疫潮重災區，其中以康和護老中心群組死者最多。資料圖片
6小時前
院舍爆疫重災 員工檢測遲緩

■隱形病人一般病情不嚴重，惟第三波疫潮有部份患者病情急速惡化死亡。中通社
6小時前
病情急速惡化 兩人入院即日亡

■港泰護老院7月爆疫，院友須撤離到檢疫中心。
6小時前
伴妻丘伯不治 玻璃傳情令人動容

第三波疫爆涉及的港泰護老中心，導致多年長者死亡。
6小時前
「悲」家庭破碎「憤」777冷血

6小時前
母發病攜子全民檢測 恐播毒 餐廳侍應中招 逾10同事拉隊驗疫

6小時前
屯院病者中武肺 曾「瞓走廊」

6小時前
張宇人再斥張竹君無計風險

■張竹君估計菲傭在馬尼拉宿舍時，可能互相感染。
6小時前
再有兩抵港菲傭確診 累計16人

■Moon曾表示「寧願我中埋肺炎，可以行入去送佢哋最後一程」。
6小時前
雙親染疫亡葬禮從簡 孝女留憾

■為配合中九龍幹線工程計劃，油麻地停車場將被拆卸，天橋穿過大廈的都市景觀將成絕唱。efault
6小時前
明年清拆建中九龍幹線 半世紀油麻地停車場 科幻奇觀變廢土

盧樂謙
6小時前
廟街喧鬧風貌消失 街坊惋惜

■不少人都喜歡乘車經過這條充滿科幻感的隧道。
6小時前
附近無大型停車場 車主不便

■東鐵綫原於昨日啟用新訊號系統，但已擱置。
6小時前
港鐵通報前仍稱系統獲批 受訪疑隱瞞新系統失靈 機電署早知悉無公佈

6小時前
洗街車失控攔腰撞九巴 釀24人傷

6小時前
梁君彥護航：基本法無寫三權分立

6小時前
屋邨停電 250戶「焗桑拿」食物變壞發臭 全面維修需數周

6小時前
警倉促火化彥霖 稱獲官授權

■早前有警員在示威現場拉跌孕婦惹起公憤。資料圖片
6小時前
弄傷婦孺 警指最低武力

6小時前
港鐵站交收 被質疑偷竊 拾手機男索利是變打鬥

6小時前
單車男險撞母子 遭四煞圍毆

■髮型屋職員返回店舖清理紅油。
6小時前
淋油狂徒干擾器阻天眼追蹤

■章偉鎽認為只要有批判性思考的人，也會歸邊黃界。
6小時前
蘋人誌：楊明山莊 章偉鎽

6小時前
蘋果會客室

年長拐婦森嫂望身體改善，自力更生照顧患癌丈夫，懇請善長能支持她的治療費用。
6小時前
【蘋果基金】年長拐婦望身體改善 自力更生照顧患癌丈夫

==============

最Hit

41分鐘前
【苦行抗暴●專訪】藏人踩600公里單車請願 呼籲藏港連結「殺菌」

2小時前
【大台「軟飯王」？】馬貫東被爆專打有錢女主意 前度幫找卡數 包辦豪華旅遊

2小時前
【倒退十年】社會數據︰美國急速退步有如發展中國家 兒童教育醫療樣樣落後

2小時前
紓緩治療 | 三年間丈夫猝死父母離世 獨生女資助臨終醫療 「剩我一個仍很充實」

6小時前
母發病攜子全民檢測 恐播毒 餐廳侍應中招 逾10同事拉隊驗疫

===============